[Gay Post 119] 沉默是金 新奇是橙 思樂是冰 思念是病

頭香

Lm

掃完個APP
乜貨都有
但我都係覺得出街睇既仔係正D
我係咪鍾意直仔

鍾意都好都唔好搞佢哋 因為佢哋係有啲直情會討厭Gay
無謂加深佢哋對我哋圈子嘅仇恨

二香

慢

由你去講
計埋通脹

因為讀設計睇落型啲同cool啲吖嘛

呻完
然後都係無結果
同我嘅人生一樣
乜都做唔到

唔好咁唔開心啦

可唔可以告佢？
不過你老豆好似冇所謂咁

其實我明佢種心態
因為冇人追數就當d錢係自己
咁又真係冇人管佢
吹得佢脹咩

所以上年我quit左

咁你而家讀乜

話說有冇人覺得d泰仔既眉全部都好似
好有椰子既味道

visual art

好濃好粗

例子

Good!

咁engine呢?副業都係要設計產品
我絕對唔會俾個客去改我d野

講真，
除非你係做財仔
為左收數在所不惜
否則借俾親朋戚友既錢
基本上你當無左都得

我諗你老豆一早預左
同時都無諗住要佢還

混血會矮啲

你有得揀再算

that's why

Er...

有冇人有睇出貓特攻隊

點解柏豪咁多Follwer既 多到嚇親我
non少佢好多,但我鍾意佢多d

同埋三條友裡面得佢一個真係有開post謝票

見返個好耐冇見ge中同
變大隻左又men左好正

正式啟動

覺唔覺得西人普遍靚仔過華人
我覺得係受到審美觀既發展影響

你有幾可聽過西人會整容呢
聽親都係韓仔或者港仔整容

睇我ig咪知

咁我幫你唔到

真係正既點解唔係花花自用

網上面見到呢張mean圖笑死

青蛙

佢話明正

肥婆會食到咩

好夾硬…

好好笑喎

oic
咁個靚仔味覺有問題姐
會唔會連對眼都失明 覺得你ok呀

咩呀？
btw重笑緊

唔好爭 你哋都係

我笑咗幾分鐘仲笑緊
好肚痛

唔知點解個腦自動有聲音畫面

屌

個廣告而家仲喺腦入面load緊

me2

fk u

你笑點都好怪

你up乜9

你好正

葉公好龍

落吧溝仔

何柏誠本人？

Yes

不了

唔做創作歌手啦咩

落吧溝唔到仔
都係帶fd圍威喂姐

11號先啱啱有新歌 9月仲有演唱會添

而家咁樣都唔差
定係你鍾意本來金毛頭嘅佢？

唔係有肉就食得架

咁何柏誠都係我一路支持開嘅歌手嚟 睇住佢變大隻我都開心嘅

咁佢未變之前好似好過而家…
好多我以前鍾意既演藝人都係變大隻而走火入魔

原來大家都覺得以前好啲 咁好囉

點解好似變gay左

要再嫩啲

話說我之前都有懷疑過佢係咪

淫零變猛零啫

中間嗰個已經走咗

依個

有無人睇過

咁唔係淨係一尾大隻係好嘅

我覺得佢他她與它嗰陣係最好嘅
不過呢個都唔差

痴線

我有一段時間loop過佢地隻kiss kiss kiss同花時空

正 down咗

無限揭屎 揭屎 揭屎

全能的hal link

估你唔到

If I have to die tonight
I'd rather be with you
Cut the parachute before you die
Baby don't you cry
You had to bring me down
We had some fun before we hit the ground

1:05個CARSON

咪降低我笑點

講開花時空，佢哋marketing好似好差
拍咗嘅其中兩個mv都冇放到出嚟

你會唔會著先

呢碌假野緊係俾DTB著架啦 俾我著把撚

唔係呀我覺得幾得意幾襯你

我要斬死蠢仔呢個仆街

咪係

安已不

我下半身望落好肥
唔岩玩呢D野

又多一個肥婆

寡人已經知錯望大人恕罪
饒命呀

我屌你呀

肥婆萬歲

雖然我唔係

今日去買泳褲
三角果隻
D褲唔夠闊
搞到咇撚晒D肉出黎

激凸

試身室
得自己睇到個柒LOOK

四角幫到你

D四角褲好撚貴
套落去條脾好受罪

After
冇身材carry唔到三角
四角可以好好睇

玩下UNSEE POST D肥腳上黎先

Af你老母Ter
幫我改字
明明就係agger

睇到果個一定笑到仆街

圖呢？

睇唔到=人地快你一步

馬？

有個fd 同佢幾似樣

個個都話我上半身瘦下半身肥

無人想面長

其實係我做開蹬腿條腿先咁勁

唔識欣賞就算

白T v領個男仔

明白你既人係唔需要解釋
唔明白你既人解釋會當你掩飾

咁咪無人明白你…？

有無人想睇熊圖

no wor

shut!!shut!!!!shut up!!!

最愛你的人是我 你怎麼捨得我難過
在我最需要你的時候 沒有說一句話就走

STFU

我識

唔係

啊~~~~呀~~~~~丫~~~ 啊啊啊啊啊~~~！！！

食薯餅

聽到都覺得肚餓

一食即爆瘡,唔好提啦

最多生一兩粒姐

爆都要食

Homemade is healthier

大家有冇直嘅兄弟？
有冇幻想過同佢地打友誼波，有性冇愛

又或者有冇人身邊有直嘅兄弟接受到你係mb，又肯同你咁玩

大家好！ 我係米高華素基！
主修驚嚇系，夢想係成為驚嚇專員！

泳褲都有得試

真係好似你

Yes. 我係大眼仔
以前個ex個老母都咁叫我

要早睡早起呀

邊撚個大眼仔呀
冇人識你喎

點解唔係黑框？

哈哈哈哈 巴打你真係夠晒風趣

我唔講又邊有得笑呢

啱呀啱呀

遲啲有面油暗瘡你就後悔

好少有
中學成面都係 而家好油先得兩粒
多飲水就真

最怕生暗瘡，又痛又醜

不要再說了
多到公都唔想返…

公

有冇人知佢真名叫咩？
小丸子真人版飾演藤木同學

呢種你啱？

好少生暗瘡

go away

你唔生

Ok得意啦

你唔生你嘅形象即刻加曬分

各位早晨

早

您地兩個

唔記得前後腳添

我想有個關心我既仔仔
求上天賜我一個仔仔

求上天賜我一個一仔
好似係

你哋做乜一齊起身

祈求天父做十分鐘好人 賜我他的吻 如憐憫罪人

求佔有me

我十八，你呢

細過20
嫩口一

很想join吧

大過十七
家陣好似14-15先算嫩口 好似係

見臨開sem冇野做就潛返上水

中上男神

巧喔

瑞是雞翼

但我同佢地有D爭得遠左DD

以前有上過？

您喺連登邊搵到00後

高度個range大概係點

仲讀緊書
讀咩科

食完飯啦

好耐冇見！

「找多個朋友一起去啊，有些醫院割一條送一條的」

唔知點解我覺得好好笑

hello

乞食科

160-190

你應該包咗世界95%人

咁160-180

係啊

Hi

復合失敗咗

歡迎TG

咩事嘅？

點樣認識

FaceTime?

同個人分開咗一年 但係仲好愛佢
想同佢一齊 結果可能一切都唔同咗

先生係?

乞衣

真心咩 可以傾下先既....

本po 有規有矩
係乞衣就要先自貼一張

係咪真係可以tg

歡迎搵我

大家為咗睇男神

其實有冇您tg icon條仔嘅ig

私底下吹水會唔會俾人杯

點俾

bb

留下您的tg 就會有好多專員搵您咖啦

BB

bb想同邊個復合

乞衣我認真想識你

前度

如狼似虎

點解咁想
當年又因為咩而分

係...屎眼已張開

當年係屋企原因
同佢分咗之後我就一直冇拍過拖

要留低tg?
但係呢度吹會唔會好d

識玩

屋企。。？
反對？

咁me呢！

TG好D

都算係嘅

自貼

果張唔係

有冇ig

我都想要果條仔ig

tg?

yes yes

molamola 乞衣仔要比人瓜分喇

加油！！！幫你打氣

潮吹豬
你星期六日又瞓咗呀
冇聲氣嘅？

有冇掛住我

係啊我weekend就好懶
會hea鬼左

自助餐最好玩都係呢舊嘢

一定好多塵

Ip都唔洗check

吓。。。
勁污糟 真心

手指公

我覺得d野會帶動空氣流動 會令d塵加速痴落d朱古力到

我手指公邊忽好

有興趣就搵我吹下水
雖然我都會上黎繼續傾

吓佢無hi我啵

好呀好呀

咁希望你多啲上嚟啦

其實我淨係享受棉花糖插入嗰一下

人地上面唔係咁講架wor,你咪鬼拍後尾枕啦

嗯我間中會上黎架啦
其實我好耐前上過黎 後尾潛左水姐

我睇咗棉花棒插入

ermmmmmmm

笑到我
喺公司好辛苦

想講我係第一次用tg
如果覆得衰唔好介意 我仲未識點用

識唔識po相

點解會第一次用

識

molamola要比班淫零溶喇

喔可以呀

我又say

是咪有帥哥tg!!!!!!

我又黎

禾又來

朋友Ａ:點解你可以唔洗做成日周圍去玩，唉，好羨慕你lor

我:

如果hi過我既巴打最好可以講返係咩名
我怕我會撈亂
同埋小弟扮緊工未必覆得密

@夜空

又知您冇做野？

好多人都會咁問

令您一見難忘嘅咪唔會撈亂

定係mk味太出

我覺得個數字好似摑咗佢一巴

即刻去留名！

唔洗你明
夜空明就得

喔可能啦

唔明

我都想有條件做ig男神

我話我有幾份pt，佢話
pt姐，即係hea啦
我心諗，我溫書背稿背step到三更半夜你撚知咩

你有囉

希望你2018遇少d ky人

八婆唔好吹奏我
星期五隻揪！！！

讓你三拳

吹奏

求直播

我就黎搵人隊冧曬啲ky同啲仆街

每次都諗起....
廢事講

日遊 雖然你唔識我

呢度巴打都好好人
感到被愛護

聽q拿 d人講你好靚仔

老乞衣有冇老mk咁高汁？ 求包膠

邊個係老mk

我相信夜空已經偷偷哋follow咗

幾多年前

Daniel 大隻仔
用身體還

daniel？
我以為你講緊葉昇瓚

日遊係好靚仔

ehhh

一路好走

搞事既躝

咩人諗咩嘢
你平時用開啲咩插呀？

小腸染指左咁多人

我都覺

吓 真相黎咖？

真的宜家自稱破處高手
咪由得佢做公廁囉

不嬲我都想染埋你

我細細個就覺得日遊好靚仔

唔為意就梗係偷睇啦

我細細個就聽過佢個名㗎喇

我呢d籮底執出黎求其一個都好過我

做佢sp.....

你自貼既

可唔可以自貼埋比我睇

好多巴打好熱情咁搵我
覆唔切sor

pm我都得架

男人黎 呃我唔到既

我地可以係度吹水架姐

算啦

又係好男人壞男人既道理

咁你都認到

喊左

喊右

死mk

男人版譚杏藍？

有冇人識
點睇

死毒撚 收皮啦

將身體融入呢個節奏

你會彈我鐘....

日日出街 收皮啦

大家互zip下時間

毒撚想太多

你竟然同人約
你變左啦

從來都係咁清純

有冇人有cool牙
想cool!!

MARK低

貴圈

同你一樣

你變左喇

真亂

邊個負皮小妹個po!!!

你樓上啩

好似有人講過您但冇so咋喎ching

我純過蒸餾水

55

…佢係私交大王

代答 不了

fiji仔仔

坑渠水咋

咁你？

邊個又再負皮！

太mean了
決定以後唔理你

有人理過您咖喎

ok

ok 記住先

天堂定地獄
您揀

btw我有stalk開您

反正你都…

虛空

最近點

廢青先會咁記得呢兩隻英既名

都已經比你放棄左...

咩黎

轉過嚟理我

is威寇茲

唔識食ga ching
識食一定係食卡薩丁同科加斯

咪又係毒撚....

咩英黎

你放棄me

卡薩丁daddy
科加斯大大隻

科加斯一定好巨鳩

哪有～

咁。。。。

好多tg 不過細過我咁多

yes
好多小朋友

心淡....

大過我先有安全感 算喇 我都預左無

哦

內向又唔靚仔真係慘過食屎
人地係ocamp食緊仔一定冇諗起過我

毒撚型好貼心架 我鐘意

插死人

死毒撚

Agger 今日返u見到組爸已經玩緊組仔

market停

你通常唔搵me

Molamola

從來都沒有過

師父

好變態
上次我去廁所偷偷地講左句 賓周都打晒冷震

從來沒有 從來都沒有

你見到肥婆就會扯晒旗 咁係咪正常

我見到可愛性感貓女先會扯

我weekend不嬲都消失

係講左句 賓周
唔係賓周打冷震

又要打j.....

呢到唔歡迎現充

因為你約咗人

agger

唔晒啦 其實你都會

肥婆引誘你 如同淹咗你

我唔會囉

呢個男仔幾多分

唔使狡辯啦 已經俾我發現咗喇

邊有

好令仔
夢中情人

希望大家可以正評我
幫我走到呢個陰霾

OK

皮已正

多謝你地

禮物

我係屋企架囉

好想食肉

hi?

上埋屋企
ok

啪啪啪…

公平咩

好唔公平囉

肥婆#y

邊一個…

自己摑自己咩

22

條仔好似吸完毒

你覺得佢個樣點？

如果你講緊間條衫嗰個佢應該冇吸毒喎 佢淨係又飲過酒

有d似某個巴打 召喚花花鑒定

又放閃

要分手嘅話係唔係bi都有機會咖啦 莫講話外遇
重點係個人定力問題
假若係社會家庭壓力嘅話 就睇佢有幾大決心同您一齊了

你承受到個風險咪去lor
我就唔得啦

係咪要開補習班教您地點樣貼link

長痛不短痛

Bi 通常都係仆街 屌完唔幫手岀

有咩分別？

你一定an機

雖然我都係

總覺得bi最後都係鐘意番女仔

咁Bi都好好多種嘅
係真心想同女仔一起 定係因為社會／家人影響要同女仔一起都有分別啦

Mint pig?

喺bi嘅情況
最後鐘意返女仔同而家就同男仔分手係有分别
有好多人(不論男女)性格心態都好差 都好唔適合拍
因為眼見啲bi會去同女拍 而忽略本身個男ex係有缺憾 再走去話啲bi唔定性 根本說不過去

總係會好驚會因為其他壓力導致佢最後同番女仔喺埋一齊
雖然我男友以前都同女仔拍過拖

根本bf-able嘅人就係需要成熟 專一 肯付出 肯遷就
淨係專一呢樣嘢已經可以忽略佢係gay定bi啦
同著個唔bfable嘅bi一齊再分手
個問題出在佢本身唔bfable 而唔係出在佢係bi

沒仔啱

啱啱喺街見到"最新灌膠專利技術"
睇咗做灌腸

啱啊
所以您比人skip

淫

如果可以逼到同任何人一齊嘅話
he's just not that in you

路過輕輕一推

毒撚冇人理

您係係咪想睇我十連。。。。

我。。。我。。。我。。。。。。。

我我我我有陰部

早知道你有法寶

Stop你

背影都識跳舞 相對後 代價高

stop la

貓貓做咩事

訓完上水

有冇發夢

冇 純粹好悶

有時覺得科技太好都唔係好事
個CAM蒙蒙地會好D

好想買部機會影到d邊邊有少少化開好似彩虹咁 但唔知叫咩

好似話CU好多1仔
係咪真

希望係咁喇 唔會有個d屋企人想抱孫 所以無辦法下要分手 或者 本身無諗住要同男仔一齊 想同女人結婚過返d"正常"既生活

我真係見過d咁既人 成年人既世界背後總有殘缺

開app
篤個地圖落cu再睇吓多唔多

睇完
d0多到嚇親

藍鞋子挑選哪位.............

影相既野唔識
BTW岩岩係屋企用40寸MON玩炸彈人

同bi 拍拖最驚呢啲

咁您宜家驚唔驚

唔驚，因為佢唔係bi

姐係純粹係on99同左女仔一齊嗰種？

個種咁唔怕 慢慢將佢由1玩做0都得

咩我鍾意親既仔都係馬面咩

純粹識唔到男仔，又有女仔同佢示愛，咁就試下喎

釘釘成日玩人玩到由1變零

集絲廣益
生日送咩禮物好
唔要阻定野

直接問佢想要咩

大家覺得1:07條仔點

2:12
3:55

問左佢話諗緊

咁一路含 兩隻手無野做乜周圍探索下 然後摸到後面佢無反抗 用少少力又feel到口入面脹d 咁乜可以加強前後攻擊 再問下佢點解既點解既點解既點解既點解既點解既點解既
跟住就叫佢試下

乜水黎

送個套俾佢

問既時候要四目交投 唔可以比佢回避你既眼神 手唔可以停 keep住有又無既頻率刺激佢 等佢硬到仆街 當佢岀現high左野既表情就代表即將成功

釘釘好有經驗

而家d小朋友勁淫底

想要好仔仔

我

難過中6合彩

睇返發現自己打錯英文
法國每次打英文都會打錯少少
he's just not that into you

好 派咗半打比自己

#ShortDicksProblems
Not that in(side) you

法國人

水水，週末現充完啦？

#名牌身份最高
#人人頃倒
#人人都愛遇到

其實有仔既感覺係點

are you in yet?

a0??

你冇試過咩？

我搵到個同耀太好似樣既仔仔啊

圖呢

咁有定冇好
好想有人係身邊俾我挨下 得閒問候下我咁

耀太有乜咁特別

Er.....

童顏正太
雖然小便G都係

一句講晒同耀太bbg似唔似先

你有小便仲唔夠

麻麻 耀太cute d

小便只可以近觀而不可褻玩

雙殺

但係小便都幾好j

仲有兩個星期 暑假就完

好似咩都冇做過

我返黎啦

歡迎

＠小便

揀唔啱人拍拖嘅話 日日同你嘈 郁啲就同你嗌
到時你就會寧願單身

去哪了

ocamp嘛

獸父食左幾多組仔？

食囉

你岩
所有要岩傾先

知佢會係我身邊就夠

我今日好早上左水喇下

求教同人嘈交

今朝番左工冇追post

你d哲學...

禾吾是現充

個個星期六日都消失仲唔係

岩阿 兩個共通點都係有龜公包

食咗幾多組仔！你講！

我係比人嘈嗰個
我唔亂發脾氣的

利申講緊ex

同你一樣姐我

btw＠花生

嘈交唔係雙向嘅咩

比人包唔好咩
唔洗做又有仔插

我男神係依d type

唔一定係

太天真了 真係可以唔係
乜嘢都發一次脾氣
然後要人氹
氹本身就係個好濕鳩又唔講道理嘅概念
係一個以愛做包裝 然後脅迫壓搾對方 有理無理都要討好對方先
一啲都唔理性成熟
一次半次可以係情趣
三日唔埋就一次叫幼稚同自私

利申 講緊ex

靚仔到

我初戀都要成日氹佢，頂佢唔順，小小野又嬲一餐

er 呢幅唔靚
佢其他相ok d

幾好WO

唔錯唔錯

佢係?

比人鬧先慘
嘈醒佢都可以嬲兩日
利申講緊ex

睇完出貓特攻隊J咗

波波實睇到好心噏

黑口黑面咁 佢個caption仲要寫Let's act like a real traveler,即係唔鍾意HK?

Um....又好似過份啲
除非佢幾日通宵冇瞓就話啫

[black]而我有佢fb....[/black]

係咪上過電視架 又係熟口熟面

係囉 就係覺得熟口熟面
但又搵唔到係邊個
想搵佢ig出黎丁

呢幅好開心仔喎

波波都J埋一份

呢個正喎

呢個唔得

周國賢囉

唔係囉

我覺得佢好好J

樓主ccccccccc

真心冇野好講

？？？？
@我做咩

明啦
原來係佢

唔係周國賢Ma

上水

其實我覺得好多男神都越大越走樣…
十零歲嗰陣係高峰
然後一走去去做gym就身形暴脹奇奇怪怪

一樣樣咖喎

波 我掛住…

波波

所以應該唔可以做gym

何柏誠咪其中一個
根本有D樣唔岩大隻
有D樣需要大隻
呀non唔變大隻會好樣衰

～唔係

掛住fun？

我冇樣先要尖...

十八九係高峰
然後二十幾就脹咗

淫零

你呀

日遊

其實太脹真係醜…

做咩一上水就話自己

我真係唔脹

你錯曬

起碼有過高峰

我係喎

柯南

No la

肥婆幾時隻揪

其實冇樣變大隻係咪真係就有人吼

我鐘意佢長頭髮 正到

我覺得有，唔睇得都模得

吓原來講左咁多日肥婆係染指緊地中海

求慰藉

有樣又有啲身材又高最好

佢個感覺好蠢 好刻意

？?🙎🏿‍♂️??

你下下咁講

事實喎

點解係染指

差唔多feel既我就會簡常勇

做完尖成個人容光煥發果d另計

邊有咁多呢D TYPE

下面好D

而家講緊50 60分果d點加分

所以咪多人爭
但太大隻都係怪

我係肥婆 唔等於肥婆就係話緊我架

常勇呀

唔啱我

我成日都會覺得諗呢D野之前不如望下自己先啦
自己成個波咁 人地點會鍾意我

岩啊 紙紙係肥妹炸

波波要邊隻

腸腸

我係2字頭個隻

我WEEKEND會唔想開browser 所以少上呢到

你減埋個肚腩之後仲有邊到肥

妹紙不要怕 梨是醉萌萌DE

米芝蓮都係肥肚腩姐

妹妹我坐船頭

那麼豬的妞

我自己係15%個隻咁上下 我想要12%個隻

佢個身係一節節架

躝

自信的人最美^^

15+1

不過我無肌肉 落到ard 10%先會見到瘦到有腹肌

我記得有首英文歌係幫肥婆打氣
好串
歌詞有bitch呢個字
求歌名

成班死肥婆

40

我35
但得163高 唔知點減好

我想10％啦

死肥婆最鍾意聽既歌之一

15其實都好好j
我揀唔到15定12好j d

琴日先見到有個勁撚肥既肥婆去ikea買熱狗餐 個肚係大到當救生圈咁用

我好似係15

男神好身材
我呢d又肥又矮要點生存

你無㗎啦

有冇人玩過呢個系列既遊戲

。。。。。
您就好啦

妒忌嗎

又高又瘦
唉。。。

嗰個人呀嘛…

我地全部( Show Blocked User - 格物中學-遊念慈 )就得

好聰明囉你

@不同班女神

邊位

我都想有男友同我玩手機

咁以前男友會唔會陪你玩

Free hug

hughug

冇有過男友

我玩過ga

唔係有男友就會做架啦咩呢樣野

多謝你

著緊d又驚俾人話chur 扮到冇野又俾人已讀
成世a0算

巴打幾歲
報下stat 應該會有專人聯絡閣下

咁chur 唔chur 真係睇人
有d 人你一日搵多佢一次都話chur

150 96 34 有無人要我。。。。

我返完工到佢忙
成世唔洗傾了

你收皮

都無人要我ga laaaaa

所以呢種問題都可以用一句概括
It's just the matter of priority.

是但啦 算數啦 唔煩你啦 無人鍚我啦

你仲有gaga

多謝分享

唉
你瞓啦
我無事喎
慣咗啦

對方有心 唔chur 佢都會返嚟搵你
對方無心 chur 嚟又有咩用

我都想夜晚有人陪我傾計

秒回左 玩完

不過你瞓啦
唔阻你
一直都係一個人㗎啦

我諗我明啦

＠紙
點解有隻肥婆病左都唔抖下

有邊個唔係一個人出世一個人死
係咪一個人真係重要咩

Mon 住個對話視窗全日

因為要食肉

竟然未爆

估中左

戒手機了

＠肥婆
出黎呀！

因為你未黎

舊夢~~~不須記~~~~~

點樣一個人出世

快d諗行程

咁掛住我

boom!
由火而生

咪齋battle 夜晚❌

聽左新歌未

試下一三五chur
二四六扮無野
星期日就長短週

okkkk
@pnut

九淺一深

邊首 賣水個首？

是牙

九死一生

諗起第一次聽個時喺大阪道頓堀個大電視見到
之後有搵番黎聽過一次但已經唔記得首歌係點

講緊無人一出世就有另一半

石頭爆出嚟

？

渣架！

如果你上面係咁嘅意思
咁除非你呀爸呀媽死晒做孤兒仔啫
如果唔係你都唔算係一個人
U are not alone

#911個肥婆做咩叫自己出嚟
痴線佬上連登
重要係肥婆

咁我係一個人了

bar好多靚仔

忽然有d掛住2年前
可以瘋狂9up
不過算了
我都唔係2年前的me了

但都係肥婆

落咩bar?

hal

好返就帶你去隻揪

而家係大肥婆

你咪呢道最痴線果個

過去了

去邊

你當佢死㗎？

再次開始了

我們是他們的奴隸

細過20
唔高唔矮
正常樣
瘦底
胸有15% 好似係

zoo

你點知佢係唔係…
咁講野既

果個就算啦

咩係胸有15%

心心眼

最近有無諗住拍拖呀

去兒夜姨野以夜儀野

無事

係嘅話
唯有講聲唔好意思囉

yoooooo

唔好意思

連friend都唔係
又何必將佢放在眼內

快d好返

想姐
不過冇對象 我份人好慢熱

我都好似………

原來我呀爸呀媽唔係我真呀爸呀媽
唔通... 遲d 有人嚟接我去銀行拎錢 同帶我去霍格華茲

有怪莫怪

等我黎感化你

我都想…
我又係…
同埋我特別怕醜

利申 猛一

你係1 基本上po入邊既a都會狗衝

記得叫埋我

但tg 個數字係0

唔怪得你咁怕我.....

你收返句野
唔係唔帶你去隻揪

呢個世界有冇咁既case先

yes
而家鬼節

我比你做我多比

唔係亂倫咩
不過有好過冇

笑左

因為1俾人霸左

想多了
係迴避

我呢啲低汁表示唔敢入
有一次同波波路過畀入面啲氣牆嚇親

farfar

撞角色其實可唔可以共存
未試過

好ya

可以！！！
來吧
我們來吧！！！！

今次嘅1001邊個要！

1001

我!

咩樣黎
不過我都歡迎巴打認識我